不計政見 星爺定發哥?

星爺
發哥

星爺上唔到國際

小學生就咪出黎柒啦

發哥啦 仲洗諗既

點解?

弱智出返去

發啦
周星星唔發咩導演夢就好了

揀星爺後生個陣 以家不了

賭神定賭聖

你搵一套有星爺既荷里活片睇下啦幼稚園柒頭

弱智 上國際一定要荷里活片？
自己睇下少林足球創咩紀錄
功夫外國點研究先啦

周星馳

其實真係有，李連杰做主角，周星馳戲份唔多

呢套嘢佢監制

周潤發識鬼做戲咩
勁大力勁浮誇
睇佢寒戰二真係好尷尬

發哥貼地d
覺得會有機會係街撞到果d黎

發哥貼地好多

望住佢 已經知道我地想做咩

兩個都有份既垃圾片

發哥d愛國片

點解有人當佢黃

屌你老味.....
呢套睇到嘔血......

發 睇戲少，淨知加勒比海盜

星 唔需要，電影入面有007，又有這個殺手不冷，低俗小說，mask，閃靈，重慶森林既元素
已經超越左

如果余文樂識用喜劇包裝madness再致敬
已經超越左supreme同visvim

星爺食正回歸前香港人identity crisis 享受無厘頭文化
但根本好低俗

星爺